黨鐵高層成億人工，大家需急認真討論佢地既未來

起碼要有一，兩個切身感受到民意既利害

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】